召喚所有做跟單既巴/絲打

轉行未

做到仆街

轉工未

遞左信

轉行阿？

唔想再浪費時間係呢行